西維爾葡萄牙籍中場轉投武漢卓爾

🚨 Agreement with Wuhan Zall FC, of China, for the sale of Daniel Carriço.

Thank you for everything, captain!!! 🙌👏

#vamosmiSevilla #WeareSevilla

花式自殺

Apple支持一個中國?? Apple:香港特別行政區(中國) 台灣台北(中國)

隊波仲得閒簽人個下好嘢

肺炎射球

Natural Selection

武漢隊下季應該可以全勝，對手聽到要作客武漢/同武漢球員近距離接觸，都寧願放棄三分唔踢

第一屆肺炎盃冠軍

西維爾個fb比人笑到仆街 笑佢地送個隊長去死

乜事厭世

命都唔撚要

仲有中超咩

都仲要揼錢搞波係咁

洗白d錢下話

搞波本來就係將啲錢洗白，恒大上港申花蘇寧都一樣

原來佢係隊長...但佢每季出場次數都幾少下

有冇人留rip

cls推人去死咩

Rap

Agreement with Wuhan
Thank you for everything, captain
呢兩句唔應該同時存在

傷

做開運動+鬼佬
驚西咩

ARE WU SURE? Sevilla star Daniel Carrico in shock transfer to Wuhan Zall FC where coronavirus started and has killed hundreds

啲留言又幾好笑

啱啱先發現留嗰啲全部都係香港人